[引狗割蓆]整圖揭露白衫升官發財 藍衫比人推去死 ?

發夢見到分化啲勞動階層同管理層就會失晒指揮力
班仆街想和理非同勇武割蓆就可以民意逆轉
等睇班狗發動勞資糾紛